「長輩圖」大紀元屌政府

啲字太細隻
藍絲唔識咩江派物派

你以為啦
d藍絲阿叔最鐘意講d乜派乜派

講生果金佢地實有反應

今日忙到想搵個電腦整都搵唔到，我用手機盡力將字放大

推

其實大紀元應該再激d,我好似寫得唔夠温和

其實上面仲係驚江系果班人，我覺得咁寫就岩，轉頭再整多幾張。 我會再放大d字

Push

d字圓碌碌女人咁 想點

d字型太得意啦。。要新細明體

呢棵花出場率會唔會太高啊換下啦

標楷體都唔識用

[各位又要辛苦了] 請預備好資料同長輩圖, 今年24/11區選同出年立法會選舉要全港藍絲廢老齊齊反共

法輪(轮)功

江同志名言：
too simple, sometimes naive

不要見得風就是雨

你們說吼不吼呀

悶聲發大財。

江同志總結：你們這些香港人真笨，政府里面全是我的人。反正對我沒有影響，反正你們不是反我

[香港加油] 想喺聽日deadline前激勵下大家

垃圾大紀元 唔識玩就咪玩
盞搞亂檔

我已經收拾了他們一部份破壞份子了